[
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-山西理科生377分选哪个专业升本率比较高，对口的本科院校有哪",
        "question": "山西理科生377分选哪个专业升本率高，对口本科院校有哪些",
        "answer": "数学教育、软件技术、电子商务都可以。对口本科院校请查询山西招生考试网，每年本科院校计划数不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "你好！我校在山东省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-录取",
        "question": "我是山西省吕梁市艺术类舞蹈专业学生，艺术216分文化课文科256可以录取吗",
        "answer": "今年艺术类录取改革，首次实行按照综合分录取，所以没有参考。 我校今年按照综合分从高到低录取，"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "您好，山西省文史类301能报考本校的小学语文专业吗，本校今年有招办会吗，有的话实在哪里开办呢，本校的专升本概率是多少呢",
        "answer": "我校2023年文史类最低投档线306分，可以报。 我校专升本概率为50%。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-招广东的吗？",
        "question": "广东最低录取分数线是多少？",
        "answer": "我校在广东省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，我是河北理科考生234能上贵校吗？",
        "answer": "抱歉，我校在河北省无计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中师范高等专科学校",
        "title": "晋中师范高等专科学校-您好陕西理科365招生吗.",
        "question": "您好陕西理科365招生吗",
        "answer": "我校在陕西没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西通用航空职业技术学院",
        "title": "山西通用航空职业技术学院-专业",
        "question": "河南理科女生390 能够报考哪些专业",
        "answer": "今年我院在河南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西通用航空职业技术学院",
        "title": "山西通用航空职业技术学院-山西考生理工250分，能录取吗",
        "question": "山西考生理工250分，能录取吗",
        "answer": "去年我院山西理科录取分数线249分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西通用航空职业技术学院",
        "title": "山西通用航空职业技术学院-报考",
        "question": "您好，我是山西的文科319分，今年报贵校希望大吗？",
        "answer": "参考去年我院录取分数线，文科260分，您的分数报我院录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山西通用航空职业技术学院",
        "title": "山西通用航空职业技术学院-河北文科",
        "question": "河北文科383分排名137816位能报考本校吗",
        "answer": "去年我院在贵省录取10人，最低分数为394分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-朔州陶瓷",
        "question": "您好 请问下贵校收广西地区的学生吗？2024本校是否开放陶瓷相关的专业？如果选陶瓷相关的专业能否申请专升本？申请景德镇陶瓷大学机率有多少？过往专升本的政策流程和分数大概是多少 广西地区文科历政地是否可以报考本校陶瓷类的专业？成绩有什么要求？文化292专业243综合449可以报考吗？",
        "answer": "你好，我院暂未设置广西地区的招生计划，2024年我院开设21个招生专业，包含涉陶类专业，所有专业可以参加专升本，但仅限于省内院校。了解学校详情请联系03496622066"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-录取",
        "question": "理科365可以录取吗",
        "answer": "可以录取，了解学校详情请联系辛老师：17303494725"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-山西录取",
        "question": "山西高考文科234能上吗老师",
        "answer": "填报第一志愿，可以。详情咨询：0349-6622066"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-今年高考158分能上贵校吗",
        "question": "今年高考158分能上贵校吗？",
        "answer": "填报第一志愿，可以。详情咨询：0349-6622066"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生258可以上嘛",
        "answer": "今年我院未开通河南省招生计划，故报考不了我院"
    },
    {
        "schoolName": "朔州陶瓷职业技术学院",
        "title": "朔州陶瓷职业技术学院-报考咨询",
        "question": "山西理工197能上贵校不",
        "answer": "填报第一志愿，可以。详情可咨询：0349-6622066"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-是否需要会蒙语",
        "question": "辽宁考生报考动物医学专业是否需要会蒙语，如果需要，没有参加蒙语口语加试，现在还有补救办法吗？还有此专业的体检要求是什么",
        "answer": "辽宁动物医学是八协计划，需要蒙古语文成绩，不招色弱 色盲"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-报考",
        "question": "河北理科258排名326094能报考本校动物医学吗或者动物科学",
        "answer": "你好，没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-报考",
        "question": "河北理科258能报考本校动物医学吗",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-报考",
        "question": "河北理科258能报考本校吗报考本校什么条件",
        "answer": "你好，去年河北录取最低分494"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-专业",
        "question": "动物医学没有录取数据，今年对安徽有招生计划吗",
        "answer": "你好，无动物医学招生计划，有动物科学招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-投档比",
        "question": "对于广东考生是否实行进档不退档原则",
        "answer": "投档比例为100%，如果阅档过程中有不符合我校录取标准的考生 会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-报考",
        "question": "老师您好，请问四川理科男生，507分，想报考贵校的植物保护，希望大吗？",
        "answer": "你好 是有希望的，还需结合今年和去年批次控档线的变化综合考量。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-录取",
        "question": "四川理科524排名十万二千多名被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，还是很有希望的，去年录取最低分位次为12万左右"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "可考虑园林、木材科学与工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-报考",
        "question": "天津文科513分，35100名次，报会计学能被录取吗？",
        "answer": "你好 去年最低分527分"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-录取",
        "question": "湖南考生441分学物生地有机会报考动物医学吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖南无动物医学招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-投档",
        "question": "请问在湖南的投档比是多少",
        "answer": "投档比例为100%"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-内蒙古农业大学。",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "去年录取最低分位次为17万左右"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-录取",
        "question": "您好，山东物生政470有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古农业大学",
        "title": "内蒙古农业大学-内蒙古农业大学",
        "question": "请问贵校在贵州的投档比是多少",
        "answer": "投档比例为100%"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-院校代码与专业代码",
        "question": "请问药学和应用生物的专业代码是什么？",
        "answer": "药学100701，应用生物科学090109"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-陕西理工类位次105493可以报考贵校临床医学专业吗",
        "question": "分数412",
        "answer": "我校临床医学在陕西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-赤峰学院",
        "question": "老师你好，理科生，415可以学医吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-老师您好！",
        "question": "我是甘肃省物理类的考生，高考分数是419，排名69056，请问可以录取到特殊教育专业吗？",
        "answer": "有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "江苏物化地488排名158000报考化学师范有希望吗？",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-计划查询",
        "question": "老师你好，我是辽宁考生今年386分108363名有希望被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-赤峰学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "我校在外省投档比例为1:1，请登录赤峰学院官网-招生就业-本专科招生栏参照赤峰学院2024年招生简章往年录取数据报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "1.老师，请问湖南物化生429有机会吗？ 2.如有，可以填报生物科学专业吗？",
        "answer": "有机会报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "请问甘肃省文科457分，16018名，有机会录取贵校思想政治教育类吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-江西美术生录取",
        "question": "美术综合排名8662 综合分483 请问被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校美术学（师范类）专业是否有把握被录取？",
        "answer": "有机会被录取"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "内蒙考生463位次8653想报考汉语言专业有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-赤峰学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "不可以，可选择修初级英语。"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "赤峰学院",
        "title": "赤峰学院-录取",
        "question": "广东 物化生 463 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-广东",
        "question": "有没有广东招生的？",
        "answer": "目前学院未在广东省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校未在广西投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-录取",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "你好，我校未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-河北物理方向321",
        "question": "可以去吗",
        "answer": "应该差不多，最终还得看招生志愿投放顺序及报考人数。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-咨询",
        "question": "招广东考生吗",
        "answer": "不招广东省学生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-河南理科221报考咱们学校哪个专业有希望",
        "question": "河南理科221报考咱们学校哪个专业有希望",
        "answer": "河南省没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-招生",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "河南省没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-招多少人",
        "question": "机电类专业招多少人？",
        "answer": "15个"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古丰州职业学院",
        "title": "内蒙古丰州职业学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "根据情况选择直播，暂时未直播。有咨询可以电话联系。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-河南录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "您好，您可以咨询你们河南招生办，具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-录取",
        "question": "河南理科总分468位次202264有希望报考贵校的应用化学专业吗",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-法学专业",
        "question": "法学专业是八协计划吗，收不收汉族考生",
        "answer": "您好，我校今年在河北的法学专业招生不属于八协计划，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-专业问题",
        "question": "入学后能不能转专业？有没有辅修，双学位?汉语文文学有没有保研资格，保研率是多少",
        "answer": "您好，汉语言文学没有保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-填报志愿",
        "question": "贵校的投档比例是多少，是1:1吗 是否设有专业极差",
        "answer": "您好，详情请参考内蒙古招生考试信息网公布的《内蒙古自治区2024年普通高校招生网上填报志愿和投档录取工作实施办法》"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-蒙古语",
        "question": "请问是只有学过蒙古语才能报考贵校吗？没学过能报吗？",
        "answer": "您好，没学过蒙古语的考生也可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-投录比",
        "question": "河南理科普通考生投录比",
        "answer": "您好，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-录取",
        "question": "呼和浩特民族学院的法学专业需要参加八协计划吗",
        "answer": "您好，我校在河北的法学专业招生不参加八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-辽宁汉族",
        "question": "文科411，位次23862有机会被贵校的档案学专业录取吗？",
        "answer": "您好。您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-投档比",
        "question": "你好，贵校的投档比为多少",
        "answer": "您好，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特民族学院",
        "title": "呼和浩特民族学院-呼和浩特民族学院",
        "question": "云南文科体育生393体育71.39可以报贵校吗",
        "answer": "您好，您可以参考我校历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-西藏理科男B类283分排名1458",
        "question": "如果我报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "您好：我院官网招生就业板块公布了2023年区外各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。具体招生录取规则请咨询河您所在地招生管理部门。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "河北考生423能被贵校录取吗",
        "answer": "您好：我院官网招生就业板块公布了2023年区外各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。具体招生录取规则请咨询河您省内考试院或招生考试管理部门。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "文科287能报考本校吗",
        "answer": "您好：我院官网招生就业板块公布了2023年区内文科各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-山东考生女生最低位次是多少",
        "question": "女生物化政370 是否有机会进入该贵校 是否可以参加专升本呢",
        "answer": "您好：我院官网招生就业板块公布了2023年区外各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。具体招生录取规则请咨询河您省内考试院或招生考试管理部门。被我院录取后，大三在校生都可以参加专升本考试。具体专升本考试政策要关注内蒙古招生考试信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-内蒙古文科",
        "question": "高考297有希望来呼和浩特职业学院吗",
        "answer": "您好：我院官网招生就业板块公布了2023年区内文科各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-报考咨询",
        "question": "请问老师 贵校 山西太原有校招吗？比方 太原局 北京局",
        "answer": "您好：我校铁道系的专业是有校招的，每年会有部分省份的铁路局来校招，但是不完全固定。具体关于铁道系的招生咨询您可以联系0471-4952820"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-四川",
        "question": "纯文386有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，我院官网招生就业板块发布了2023年区外各专业录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考，具体招生录取规则可以咨询您省内招生考试管理部门。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "青海文科考生340位次9922报考贵校铁道工程技术专业有希望吗",
        "answer": "您好，我院官网招生就业板块发布了2023年区外各专业录取分数统计，供您查阅，您今年填报志愿的时候可以参考，具体招生录取规则请咨询您所在省份招生管理部门。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "您好，我院在河南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "您好，我院官网发布了2023年区外各专业录取的分数，供您查阅，今年报考的时候可以参考。具体招生录取规则可以咨询您省内考试管理部门。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-咨询",
        "question": "河北理科369有希望报考贵校的铁道机车运用与维护专业吗？ 如果服从调剂，之后可以转专业吗？",
        "answer": "您好，我院官网发布了2023年区外各专业录取的分数，供您查阅，今年报考的时候可以参考。具体招生录取规则可以咨询您省内考试管理部门。录取后，可以根据我院24年的最新转专业管理制度通知文件提交申请。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-你好，内蒙古排名67007能报生物食品技术吗",
        "question": "内蒙古包头",
        "answer": "您好:我校未开设生物食品技术专业，学院官网招生就业板块发布了2023年各专业各科类录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "山西理科女286，报考贵校小学教育几率大吗？",
        "answer": "您好：我们学院官网招生就业板块发布了2023年区外各专业各科类录取分数统计，供您查阅，今年填报志愿的时候可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼和浩特职业学院",
        "title": "呼和浩特职业学院-录取",
        "question": "高考分数线338，法律事务专业能被录取吗？",
        "answer": "您好：我们学院官网招生就业板块发布了2023年各专业各科类录取分数统计，供您查阅，2024年填报志愿的时候可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，我院未在河南省设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-食品检测",
        "question": "食品检验检测技术不招吗？",
        "answer": "考生您好，食品检验检测技术内蒙古、广西、贵州都设有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-录取",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "考生您好，我院未在河南省设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-326能否上",
        "question": "云南文科326能上那些专业",
        "answer": "考生您好，我院在云南省设置招生专业为旅游管理和酒店管理与数字化运营两个专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-贵校录取是用综合分还是单独分数",
        "question": "美术分跟文化分综合308能进贵校的动漫专业吗",
        "answer": "考生您好，采用专业志愿清规则录取，按照专业志愿顺序从高分到低分录取，填报志愿期间请实时查看动态排名"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-分数",
        "question": "高职对口升学幼师类327分可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好，内蒙古区内考生可以填报，采用“专业志愿清”方式录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "考生您好，请关注学院网站或微信平台信息，相关招生宣传活动在学院网站或官微公布。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古商贸职业学院",
        "title": "内蒙古商贸职业学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "考生您好，请关注学院网站或微信平台信息，相关招生宣传活动在学院网站或官微公布。"
    }
]